好想殺哂中國共產黨黨員

殺無赦

殺埋你條肥西呀